高登=達哥 lihkg=backup佬

十卜牙早 十卜達哥

55